（世紀對決）蛋撻食酥皮定係曲奇皮

正評：酥皮
負評：曲奇皮

一係唔食一係兩個都買哂

曲奇皮for sure

酥皮成日食到周圍都係

講緊好食定唔好食

曲奇皮狗也不屌= =‘

曲奇，好味、口感更好之餘又唔會食到周圍都係

食曲奇皮果啲都唔撚識食嘅
實的的一塊咁擺落口一啲層次都冇有咩好食

曲奇皮世界第一

識食

曲奇皮
不過酥皮都好好食

酥皮係狗先屌

酥 皮

============================
麵店曾義賣撐傳媒 支持新聞自由
64年歷史的黃店 《沙田盛記》 告急
希望沙田街坊可以支持

食蛋撻曲奇皮 食葡撻就酥皮

agger

曲奇就咁食都好食架啦
但係同啲蛋漿唔夾啊碼

邊有一次過出哂兩款

屌那星酥皮垃撚圾

fruit撻ok
蛋撻真係不了
個蛋餡質地軟實，個曲奇皮硬實，冇黎變化
識食緊係食穌皮，用果種鬆脆拉返闊個層次